[{"question": "https://www.zhihu.com/question/24272314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24272314/answer/106638474", "content": "\n90 \u540e\u300195 \u540e\u300100\u540e\u7684\u4e09\u89c2\u4e09\u8005\u76f8\u6bd4\u4e4b\u4e0b\u6709\u4f55\u5f02\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092804/answer/141402430", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\uff0c\u7edd\u4e0d\u4f1a\u5403\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42840784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42840784/answer/140930765", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e89\u8bae\u8bdd\u9898\u4e0b\u652f\u6301\u5c11\u6570\u6d3e\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28467116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28467116/answer/128909107", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72010\u5e74\u67f4\u9759\u8bbf\u8c08\u4e2d\u79d1\u9662\u526f\u9662\u957f\u4e01\u4ef2\u793c\u7684\u90a3\u6b21\u8282\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/141233114", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20539343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20539343/answer/141533305", "content": "\n\u5728\u300a\u6700\u540e\u7684\u665a\u9910\u300b\u4e2d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5723\u7ea6\u7ff0\u957f\u4e86\u4e00\u5f20\u5973\u4eba\u7684\u8138\uff0c\u5934\u53d1\u4e5f\u50cf\u5973\u4eba\u7684\uff0c\u800c\u4e14\u548c\u8036\u7a23\u7a7f\u4e86\u60c5\u4fa3\u88c5\uff1f\u800c\u8036\u7a23\u7684\u5de6\u624b\u548c\u53f3\u624b\u7684\u59ff\u52bf\u611f\u89c9\u90a3\u4e48\u4e0d\u534f\u8c03\u3002\u800c\u90a3\u53ea\u62ff\u5200\u7684\u624b\u770b\u8d77\u6765\u5e94\u8be5\u662f\u5723\u5f7c\u5f97\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u8d77\u6765\u90a3\u4e48\u4e0d\u534f\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54561783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54561783/answer/141021462", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u5f3a\u5927\u7684\u4e8b\u4ef6\u6216\u4f8b\u5b50\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\uff0c\u751f\u547d\u662f\u5982\u6b64\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141635584", "content": "\n\u6625\u8fd0\u671f\u95f4\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u9001\u5403\u9001\u559d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53421255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53421255/answer/141536701", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u300c\u7f8e\u56fe\u79c0\u79c0\u4fb5\u6743\uff0c\u539f\u4f5c\u8005\u8d26\u53f7\u88ab\u5c01\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21286938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21286938/answer/140455553", "content": "\n\u5b98\u573a\u91cc\uff0c\u9152\u684c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u89c4\u77e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20699075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20699075/answer/141429163", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9c7c\u8165\u8349\uff08\u6298\u8033\u6839\uff09\u8fd9\u79cd\u4e1c\u897f \u6709\u7684\u4eba\u5f88\u559c\u6b22 \u6709\u7684\u4eba\u5f88\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54790783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54790783/answer/141607996", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u201c\u70c8\u9152\u5728\u5589\u5251\u5728\u8170\u201d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u9996\u8bd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/141482684", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28461353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28461353/answer/40988482", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2010 \u5e74\u67f4\u9759\u5bf9\u4e01\u4ef2\u793c\u7684\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/140445283", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54895914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54895914/answer/141618872", "content": "\n\u5931\u8d25\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u8fc7\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54629789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54629789/answer/141165411", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7f51\u7edc\u4e0a\u7684\u8bc4\u8bba\u5bf9\u300c\u590d\u65e6\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u5728\u6e05\u534e\u843d\u6c34\u300d\u4e00\u4e8b\u5982\u6b64\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54724692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54724692/answer/141482689", "content": "\n\u878d\u521b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6295\u8d44\u4e50\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24272314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24272314/answer/90875007", "content": "\n90 \u540e\u300195 \u540e\u300100\u540e\u7684\u4e09\u89c2\u4e09\u8005\u76f8\u6bd4\u4e4b\u4e0b\u6709\u4f55\u5f02\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/141545232", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24272314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24272314/answer/90921212", "content": "\n90 \u540e\u300195 \u540e\u300100\u540e\u7684\u4e09\u89c2\u4e09\u8005\u76f8\u6bd4\u4e4b\u4e0b\u6709\u4f55\u5f02\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54757240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54757240/answer/141325485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u5185\u90e8\u8bba\u575b\u70ed\u5e16\u300a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u963f\u91cc\u51fa\u73b0\u4e86\u9489\u9489\uff0c\u800c\u6211\u4eec\u6ca1\u6709\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134868026", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36961307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36961307/answer/141621695", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u56fd\u5bb6\u7ea7\u9762\u5b50\u5de5\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44662860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44662860/answer/141398363", "content": "\n\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\u795e\u68cd\u7684\u8a00\u8bba\uff0c\u6bd4\u5982\u8fd9\u6bb5\u903b\u8f91\u6df7\u4e71\u7684\u6587\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53748568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53748568/answer/136884984", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56de\u56fd\u4eba\u58eb\u8bf4\u8bdd\u5939\u5e26\u82f1\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54805209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54805209/answer/141232843", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7APA hotel\u9152\u5e97\u793e\u957f\u662f\u65e5\u672c\u6781\u53f3\u7ffc\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u9664\u4e86\u62d2\u7edd\u5165\u4f4f\u8be5\u9152\u5e97\uff0c\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u5176\u5b83\u62b5\u5236\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40138288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40138288/answer/141481428", "content": "\n\u5954\u6ce2\u5728\u6625\u8fd0\u7684\u8def\u4e0a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25539059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25539059/answer/141463281", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u95fb\u300a\u8b66\u60d5\u65e5\u672c\u7528\u54c6\u5566A\u68a6\u57f9\u517b\u66f4\u591a\u65e5\u672c\u53cb\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25539059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25539059/answer/31222303", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u95fb\u300a\u8b66\u60d5\u65e5\u672c\u7528\u54c6\u5566A\u68a6\u57f9\u517b\u66f4\u591a\u65e5\u672c\u53cb\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27328647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27328647/answer/141219155", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6570\u91cf\u5de8\u5927\u7684\u65e5\u672c\u5c0f\u7535\u5f71\u8d44\u6e90\u90fd\u662f\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6e20\u9053\u6d41\u4f20\u8fc7\u6765\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54847715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54847715/answer/141508552", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u5f69\u8679\u5ba4\u5185\u5408\u5531\u56e2\u5408\u5531\u4f5c\u54c1\u300a\u6625\u8282\u81ea\u6551\u6307\u5357\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54842518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54842518/answer/141438667", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4e2d\u90aa\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141640461", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35178333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35178333/answer/62288487", "content": "\n\u7537\u751f\u51fa\u56fd\u65c5\u6e38\u88ab\u5916\u56fd\u5973\u751f\u642d\u8baa\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/139174791", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31836479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31836479/answer/141407433", "content": "\n\u73a9 DotA \u771f\u7684\u7eaf\u6d6a\u8d39\u65f6\u95f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54749062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54749062/answer/141186546", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8303\u666f\u4e2d\uff1a\u5b66\u8005\u5e94\u5e74\u85aa30\u4e07\uff0c\u4e0d\u80fd\u5c06\u5176\u63a8\u5411\u8d2b\u5bd2\u4e4b\u8def\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43991310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43991310/answer/141517662", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u7a7a\u59d0\u8fd9\u79cd\u770b\u4f3c\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u672f\u542b\u91cf\u7684\u5de5\u4f5c\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54874325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54874325/answer/141560962", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u5b66\u751f\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u704c\u6c34\u4e0d\u597d\u597d\u505aPeskin final project\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20071803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20071803/answer/117796201", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u53cd\u667a\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36961307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36961307/answer/141435555", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u56fd\u5bb6\u7ea7\u9762\u5b50\u5de5\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54805209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54805209/answer/141514718", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7APA hotel\u9152\u5e97\u793e\u957f\u662f\u65e5\u672c\u6781\u53f3\u7ffc\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u9664\u4e86\u62d2\u7edd\u5165\u4f4f\u8be5\u9152\u5e97\uff0c\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u5176\u5b83\u62b5\u5236\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28467116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28467116/answer/141615715", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72010\u5e74\u67f4\u9759\u8bbf\u8c08\u4e2d\u79d1\u9662\u526f\u9662\u957f\u4e01\u4ef2\u793c\u7684\u90a3\u6b21\u8282\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54740069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54740069/answer/141542992", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 2017 \u5e74\u53c8\u4e00\u6b21\u63a8\u51fa\u300c\u96c6\u798f\u7ea2\u5305\u300d\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54844372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54844372/answer/141433709", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u8f6f\u524d\u6267\u884c\u526f\u603b\u88c1\u9646\u5947\u51fa\u4efb\u767e\u5ea6\u96c6\u56e2\u603b\u88c1\u5e76\u517c\u4efb COO\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141281036", "content": "\n\u6625\u8fd0\u671f\u95f4\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u9001\u5403\u9001\u559d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42840784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42840784/answer/119727888", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e89\u8bae\u8bdd\u9898\u4e0b\u652f\u6301\u5c11\u6570\u6d3e\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22491271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22491271/answer/141515963", "content": "\n\u5982\u4f55\u8a55\u50f9\u970d\u5c0a\u7684\u300a\u5377\u73e0\u5e18\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51911278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51911278/answer/141643226", "content": "\n\u592a\u7a7a\u7ad9\u91cc\u51fa\u73b0\u7834\u6d1e\uff0c\u5728\u5b87\u822a\u5458\u80fd\u591f\u547c\u5438\u7684\u6761\u4ef6\u4e0b\uff0c\u80fd\u5426\u751f\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53358008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53358008/answer/141313693", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u300a\u89c1\u5b57\u5982\u9762\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54740069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54740069/answer/141624853", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 2017 \u5e74\u53c8\u4e00\u6b21\u63a8\u51fa\u300c\u96c6\u798f\u7ea2\u5305\u300d\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40068553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40068553/answer/141458998", "content": "\n\u4f4e\u5b66\u5386\u662f\u5426\u6bd4\u9ad8\u5b66\u5386\u66f4\u52a0\u4f1a\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50502415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50502415/answer/138536909", "content": "\n\u595427\u5c81\uff0c\u7537\uff0c\u6bd5\u4e1a\u4e24\u5e74\u591a\uff0c\u5b58\u6b3e10\u4e07\uff0c\u641eIT,\u5355\u8eab\u72d7\uff0c\u65e0\u623f\u65e0\u8f66\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u70b9low\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31897381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31897381/answer/141644925", "content": "\n\u6c34\u6d52\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u914d\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50502415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50502415/answer/128425623", "content": "\n\u595427\u5c81\uff0c\u7537\uff0c\u6bd5\u4e1a\u4e24\u5e74\u591a\uff0c\u5b58\u6b3e10\u4e07\uff0c\u641eIT,\u5355\u8eab\u72d7\uff0c\u65e0\u623f\u65e0\u8f66\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u70b9low\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141584807", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37458551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37458551/answer/139215909", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u7684\u6bd4\u8f83\u5dee\u7684\u5730\u94c1\u7ebf\u8def\u8bbe\u8ba1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52458792/answer/141306027", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35688978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35688978/answer/141619712", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u6709\u54ea\u53e5\u8bdd\u6216\u54ea\u6bb5\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u4e07\u5343\uff0c\u5618\u550f\u4e0d\u5df2\uff0c\u6709\u5171\u9e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36019799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36019799/answer/69947510", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5acc\u5f03\u56fd\u5185\u5404\u79cd\u4e0d\u597d\uff0c\u5374\u4e0d\u4f1a\u60f3\u53bb\u6539\u5584\u5b83\uff0c\u800c\u8001\u60f3\u7740\u79fb\u6c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/140998280", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54861609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54861609/answer/141434766", "content": "\n\u6ca1\u53bb\u8fc7\u8d35\u9633\uff0c\u600e\u4e48\u60f3\u8c61\u4e00\u4e0b\u5462\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u53bb\u4f53\u9a8c\u4e00\u4e0b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54848490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54848490/answer/141556080", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c24\u6587\u56fe\u65af 2017 \u5e74\u65b0\u961f\u5fbd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54539059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54539059/answer/141331928", "content": "\n\u5c31 2017 \u5e74\u521d\u800c\u8a00\uff0c\u56fd\u4eba\u5ba1\u7f8e\u5927\u4f53\u5904\u4e8e\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u6c34\u5e73?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30129104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30129104/answer/48455652", "content": "\n\u300c\u5973\u53f8\u673a\u4e0d\u4f1a\u5f00\u8f66\u300d\u662f\u504f\u89c1\u8fd8\u662f\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20727799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20727799/answer/141546285", "content": "\n\u88ab\u9c7c\u523a\u5361\u4f4f\u5589\u5499\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577007/answer/141401843", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6211\u53ef\u80fd\u590d\u4e60\u4e86\u5047\u4e66\u300d\u7cfb\u5217\u6d41\u884c\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24626249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24626249/answer/141648348", "content": "\n\u6211\u53ef\u4ee5\u8ba9\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4e0d\u4e0a\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23130074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23130074/answer/139571278", "content": "\n\u704c\u7bee\u9ad8\u624b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u5bdf\u89c9\u7684\u52a8\u4eba\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26714239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26714239/answer/141505561", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6062\u590d\u6587\u5316\u53ca\u7cbe\u795e\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/60788304", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36019799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36019799/answer/78498694", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5acc\u5f03\u56fd\u5185\u5404\u79cd\u4e0d\u597d\uff0c\u5374\u4e0d\u4f1a\u60f3\u53bb\u6539\u5584\u5b83\uff0c\u800c\u8001\u60f3\u7740\u79fb\u6c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092804/answer/141479395", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\uff0c\u7edd\u4e0d\u4f1a\u5403\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48689851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48689851/answer/141017038", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u56fd\u662f\u57fa\u5efa\u72c2\u9b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36019799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36019799/answer/67044179", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5acc\u5f03\u56fd\u5185\u5404\u79cd\u4e0d\u597d\uff0c\u5374\u4e0d\u4f1a\u60f3\u53bb\u6539\u5584\u5b83\uff0c\u800c\u8001\u60f3\u7740\u79fb\u6c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/141466352", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u751f\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32289867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32289867/answer/141585529", "content": "\n\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u6cd5\u5f8b\u7684\u6f0f\u6d1e\u6765\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141121022", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45689146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45689146/answer/141203472", "content": "\n\u9b54\u5361\u5c11\u5973\u6a31\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52458792/answer/131166754", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39943659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39943659/answer/141507288", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5b9e\u4eba\u5728\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u4e0a\u6210\u4e3a\u5bcc\u4eba\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54843340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54843340/answer/141518438", "content": "\nQuora \u4f30\u503c\u4e0d\u5982\u77e5\u4e4e\u4e14\u53d8\u73b0\u5931\u8d25\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u9752\u51fa\u4e8e\u84dd\u800c\u80dc\u4e8e\u84dd\uff0c\u8fd8\u662f\u56e0\u4e3a Quora \u6ca1\u6709\u529e live\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50950073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50950073/answer/123427735", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5c3c\u5ba3\u5e03\u5c06\u9080\u8bf7\u65e5\u672c\u8054\u5408\u5728\u5357\u6d77\u6293\u6263\u4e2d\u56fd\u6e14\u8239\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/141551059", "content": "\n\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41616001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41616001/answer/141564583", "content": "\n\u963f\u91cc\u7684\u4f01\u4e1a\u5e94\u7528\u300c\u9489\u9489\u300d\u662f\u5426\u6709\u76d1\u63a7\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u7684\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577007/answer/141632719", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6211\u53ef\u80fd\u590d\u4e60\u4e86\u5047\u4e66\u300d\u7cfb\u5217\u6d41\u884c\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54805209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54805209/answer/141580773", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7APA hotel\u9152\u5e97\u793e\u957f\u662f\u65e5\u672c\u6781\u53f3\u7ffc\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u9664\u4e86\u62d2\u7edd\u5165\u4f4f\u8be5\u9152\u5e97\uff0c\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u5176\u5b83\u62b5\u5236\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54179134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54179134/answer/138345069", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u806a\u660e\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140581966", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54805059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54805059/answer/141261112", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u795e\u63a2\u590f\u6d1b\u514b\u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54650671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54650671/answer/141249934", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 H1Z1 \u6709\u4e2d\u6587\u5374\u5c01\u9501\u5927\u9646\u7684 IP \u5730\u5740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39507724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39507724/answer/83315048", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u7537\u5b50\u52d2\u6b7b\u81ea\u95ed\u513f\u5b50\u57cb\u540e\u5c71 \u201d\u8fd9\u4e00\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54650671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54650671/answer/140864729", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 H1Z1 \u6709\u4e2d\u6587\u5374\u5c01\u9501\u5927\u9646\u7684 IP \u5730\u5740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54751213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54751213/answer/141487637", "content": "\n\u4e00\u672c\u4e66\u6d53\u7f29\u8d77\u6765\u7684\u5e72\u8d27\u8fd8\u4e0d\u5982\u4e00\u7bc7\u516c\u4f17\u53f7\u6587\u7ae0\u6216\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4e00\u4e2a\u89c2\u70b9\uff0c\u662f\u5426\u6ca1\u5fc5\u8981\u770b\u4e66\uff0c\u770b\u516c\u4f17\u53f7\u6587\u7ae0\u548c\u77e5\u4e4e\u5c31\u884c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/133167564", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31850351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31850351/answer/141311224", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u8001\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50849210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50849210/answer/137993174", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u592a\u7a7a\u65c5\u5ba2\u300b\uff08Passengers\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54786314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54786314/answer/141130356", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5c0f\u8bf4\u9605\u8bfb\u5728\u6587\u5b66\u6c34\u5e73\u4e0a\u5982\u4f55\uff1f\n"}]